全都怪我

不該沈默時沈默 該勇敢時懦弱

咁你就收皮番歸啦

那麽多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果